梁朝偉最新近照曝光！！！

仲係咁靚仔！！！

啊！！！啊！！！！！！啊！！！
仲有豆豆

昆凌前世做左咩好事

偉偉我好掛住你啊啊啊

色戒個郎郎

啱啱都睇到
個樣真係屌打哂

老左都係咁既樣

美人不行了 扯到上太空

邱淑貞我愛你

推啊！

正到想食咗佢

正

沈嘉偉真係爽
好似王晶痴心情長劍咁對佢

Dip e你來了

我架

好靚仔啊啊啊啊啊啊

明搶

朝偉

老野一個

你老母夠老 仲擺係托

睇完色戒，get到朝偉嘅魅力，好撚正

633先正

663

Give you榮囝 唔好同我搶

好想同影帝做愛

你老母就老野

請睇花樣年華

重慶

殘體網 屌

學友

Hi

周姐撚真係好尊重張學友 以前睇佢啲片都成日提住學友

食唔食雲吞面

我愛杰倫 多啲黎香港

定你想食芝麻糊

聽晚八點，斜對面間個間california等你。

老左個樣都好似個好百厭嘅細路

昆凌條命水生得咁好

咩都冇做就享盡榮華富貴
仲要有得俾jaybb 中出

學友哥呢

學友靚仔好多呀

兩大男神

沈嘉偉有錢定周杰倫有錢
豆豆好似正過昆凌
MILF

王晶有才華又系大學畢業天之驕子

不過有D野真系冇得勉強

學生妹一有「偉哥」就衝入黎，抵錫

好撚靚仔 點睇都係咁靚仔

偉偉
佢個靦腆樣真係好正
中間個隻野乜水黎

不過愛情呢家野，冇得講

咁就生左兩隻了

羊咩？！你唔係比人block柒左咩？

收皮 我偉靚仔過佢

block你屎忽

死gay佬 學友靚仔好多

朝偉啊

杰倫肥左好多好cute

死開

貢撚惡-.-

沈掛 時尚界巨頭

豆豆正過混血女就緊係啦 還用說嗎？

#多謝

蝗晶 你知唔知佢話拍左朝偉五套都賠錢
暗串佢票房毒藥
心諗收皮啦係佢拍得爛

幾時中出我

我將會一日一post無限吹奏梁朝偉bb

邱淑貞

咩強姦奇案個套

好似人地王晶咁痴心情長劍咁
樣樣都為晒邱淑晶去做

大瘤！照掂你身子先啦！廢事嘈
打工仔黎架咋

我成日覺得朝偉本人唔覺得自己靚仔

佢真係唔覺得佢自己靚仔
成日覺得佢做戲先係做緊自己

姐係 戲如人生
做戲先發洩到真正既自己

吳雪雯對波
同埋鄭浩南真係好撚fit

邊到有得睇返

youtube 有

就咁打強姦有冇

Both

湯唯就好

細個反而似乖乖

On9 繁體版有無咁難搵牙美人

有藍光版添

高清....

可惜已經有+0了

偉偉：唉屌。。又逼鳩我影相。。

叫我？咩事

哇屌

又真係搵唔到
直線求link

又擺呢張相 又要打J

+0 sis 仲好。。

其實佢兩公婆關係恩唔恩愛？

同我恩愛啲

認真，話哂都2、30年啦，早就變左親情
但我覺得佢地冇左對方唔得
玩完會識返屋企個隻

真心問 唔係話反佢 見到個個都讚佢型靚仔

其實係咪得我一個覺得佢係靚仔 但係未去到好靚仔哥種囉

睇佢做戲會覺得佢好撚靚仔
係港男港味個隻靚仔

睇相唔夠識郁咁正
佢對眼真係
強推 花樣年華 重慶森林 春光乍洩
三套都好撚靚仔
無間道同色戒就睇演技
不過每個人審美唔同啦

周杰倫肥左好多

影壇人瑞

收啦，仲係好有霸氣好靚
大姐大

我對佢仲停留係不能說的mimi個個樣。。
聽佢第一首歌係星晴。。。

咁幸福點會唔肥

又岩

醒下啦

不過+0成日上大陸濕鳩真人show 無啲貴氣

你啱

都係j返真華倩算了

華倩不了
寧願睇康華
中出康華

康華嗚呀

睇返你個曾華倩啦，舊菜

偉囝唔識野

偉囝其實想娶我

偉囝最憎爛口人士

廢事嘈！！！

Me=maggie cheung

排骨精

Gay test fail, 我 focus 唔到係佢度

收皮 有路囉（好似係）

睇豆豆？

最後都係擔洋腸

仲未結婚呀陰公 咁靚女

好似又散左
呀玉早兩年無啦啦出歌扮rock友 嚇死人

學友正
不過最愛黎明

可能係個格問題

唔準你咁講呀玉

我都唔識啊美美 有無連登仔知道中間係乜水？

影迷

你話你=荷里玉

真係唔識 好紅架？

挑

尖頭波
歡歡～

佢幾適合做呢啲癲雞角色

好想射到佢一面都係

佢都幾撚搞笑下

我偉不是hehe

東成西就

到底+0每日係點過 日日返到屋企就見到朝偉係到等佢

但個樣幾可愛 美人唔抵得人可以同東尼合照就挑人

朝偉愛我

我記得佢喺啲訪問講過：佢喺做戲可以發洩到情緒，佢唔覺自己演技特別好。但我覺得佢同梁家輝演技最屈機

又想重溫了

仲要比朝偉溫柔咁問一句：食左飯未呀

嗚哇！！！我想食左你呀！！！！！

可愛？！不了 花o靚ken

照鏡啦喂

佢啲表情好撚到位
兩大tony

同我都幾似樣

想嘔。。。

連登金鐘聚會.jpg

梁朝偉真係好正

識貨

每日一朝偉 醫生遠離me

張曼玉感情路唔順姐 但好女黎架

Agger
曼玉嫁比我

不能sheshe

我會好錫佢
麗珍

記住依一分鐘

「你今晚會夢到我」
「冇喎」
「你都冇訓」

曾志偉個樣好撚淫

咁都可以講

肇軒BB好正喎
新演員最好J係佢
無幾耐前同劉嘉玲拍咗套以青春的名義
但好少場次
佢係劉嘉玲cast返嚟
係仲細個個樣未成熟

哦！我知乜水啦 乜撚野年輕版梁朝偉嘛
可以收檔

其實佢都係55歲,藝人黎講其實仲係後生,但點解睇落似65咁
佢仲要係藝人一D都唔KEEP下 雖然利申我都覺得佢超型
如果KEEP左一定仲正

佢邊忽似65 咁佢老友周星星咪似75成頭白髮
佢不嬲都好撚隨性架啦 成日去做運動
副計都係正喎

我覺得佢似55 又成熟又佬味又型

嗰啲人哋講嘅啫，
關佢鬼事咩，
睇完佢做戲先叫佢收檔啦。

哥哥同偉仔無得輸

應該少護膚同冇染髮姐 以前啲人係老成啲

我睇野重點去咗張相最右嗰度囉

一齊照

靚到喊

我真係恭喜你

Thz

豆豆

你依家都唔瞓啦！

訓啦訓啦

真智慧右邊個amendas

好笑？面盲？

屌，第一眼睇以為係偉仔